［PS4] Darksider2 成日玩到死機

有冇巴打打呢隻game成日玩玩下會自己熄機 仲要開返話你強制關機乜乜乜 玩到無乜心機la